復活節賣蛋救荷包 包郵賣扭蛋 唔買都睇下

有幾款扭蛋想賣

全單滿＄100，入優惠碼 f701 可以再八八折

全香港包郵費 埋嚟睇下啱唔啱啦唔該 😣😣

又有垃圾r生意

啲貓幾錢

Pish

捐左錢咪呀屈sir

一套六隻＄100。單隻＄19。包郵

有性趣啵 啲貓貓

[url]
[/url]

試下入條LINK 落單，之後過數/PAYPAL 就可以。
入面會有留言欄留地址